朗迷辛苦曬

辛苦曬你哋特登早起/捱夜睇美斯贏波入8強
幫你哋講埋先啦 法甲垃圾聯賽唔計

冇頭鎚唔計

淨係夠膽靜靜雞比負皮？
尋日打飛機打得咁開心吖啦

牙朗根本就係美斯私家雞嚟